德福附近有冇平既日泊？

聽日要去德福做野，朝8晚7 有冇推介？

淘大車場入口隔離有楝單楝既

宏光樓

泊屋企 搭地鐵

$320日泊

咁害人

認真
如果係正德福一係泊荷里活轉一個站地鐵

或者泊樂富有地鐵轉乘優惠
優惠幾多就環自己上網睇下

日泊可能唔止

我都話泊屋企落

真正既好近就無,但行番過啟業邨就95蚊泊全日,近番少少就宏天廣場大概100頭